人類應該死哂

快啲一個洪水沖死哂我地